有冇巴絲試過係Apple Store買野，扣左兩次錢？

朝早買完機連Apple Care+

夜晚收到信用卡訊息，佢再扣我多一次Apple Care+

我要打比信用卡公司定Apple 客服？

正常 過一排會比返你

佢會唔會再扣多次

唔會

試過幾次，最後都會啱數

試過
有次最後credit card單真係扣多咗
要打去apple store 退錢
但好快有人同我跟

我決定聽日打去Apple

你等埋信用卡張單，對咗先啦

我嗰次係唔知做乜第一次apple pay, 我部機話俾咗，藍精靈話未俾，所以再apple pay 多次，個藍精靈仲話唔駛擔心，唔會真係扣你錢

我唔係Apple Pay比，係普通信用卡俾錢。反而今朝第一次買嗰陣，冇信用卡訊息，但online banking有寫到扣錢

之前我試過都係噤
最後打去客服
佢話其實你落order 嗰陣銀行係hold 起你筆錢
噤apple 係未收到錢嘅
所以當佢哋出貨嗰陣
就會向銀行再收多一次其中一件貨品嘅錢
噤apple care 都當一件貨品
呢個行為就好似notice 噤
知會銀行話apple 寄左貨喇
可以過返筆錢畀apple 噤
噤呢筆收多左嘅錢係會退返落你信用卡嘅
我之前都的確收得返個退款
不過如果你擔心嘅話
就照打去客服問下啦 安心啲

唔該絲打

我收到月結單都真係扣左兩次錢...

請問一般過幾耐會俾返我哋?